聞滴露聞到上癮

好能香🤤🤣

不過聽講殺唔到病毒?

殺到細菌有無用？

我鍾意佢浸味 made in wubei

唔知 唔好同我爭

米能癲

我都係，個浸松木味

由細索到大

小學雞😳😚
莪票5盒、🈶無都多射o左先😅

真好聞

呢set 圖有幾多隻 ? 連鼠要抄功課

是你臭

滴露味就滴露味啦松木味

是 一滴落水變奶白嗰嘢

我聞自己都上癮😅

別這樣🙏🏻

係咪真係殺到菌

有無多啲鼠圖

唔知 唔好同我爭😅🙏

索索下會突然好肚餓
好想拎個噴壺溝稀佢噴晒全屋

完全冇用的 你地唔好買了